網上流傳 2019-2020長期抗爭時間表

我係藍絲 絕對愛國愛黨 習大大是最好的
但聽講有班人反中亂港 專針對大日子
以下係我朋友傳俾我既
長期抗爭時間表
我貼出黎想大家有個心理準備 小心社會動亂 大家千祈唔好參加

10月1日：十一国慶/建党70周年
10月立會復會：國歌法 明日大愚
2019年11月區選
2020年立法會選舉

有無人仲知有咩日子要補充???

聽講仲有班黃屍整緊文宣圖
有既巴打可唔可post埋出黎 等分享俾家中長輩提醒佢地

黃屍反中亂港 其心可誅!!

成班死契弟又搞事!!!